暖化撚又縮返晒戊老母個西度

Ching ho ball

夏天冬到咁，以為入左冰河時期

其實以樓主智力

應該唔明白極端不稱定天氣係全球暖化一部分

你唔講我真係唔知道

一二月熱果陣又唔出po

1，2月有熱

李潔瑩

廿零度就喺度嗌凍